[jj插熔岩跪求] 跪求咁多連登哥俾幾個臭錢媽咪仔我!!!!!!!!!!!!!

相信大家唔講都知我呢半年發生左咩事

最近我照完mri 知道我既腫瘤並未有惡化到 所以我希望接受d新既治療

希望咁多位連登哥連登爺可以俾個希望我感激不盡

我唔係連登講咁多啦 有咩入下面條link睇啦

麵神一世平安

牛定熊？

屌你老母

麵仔加油

你講左睇好定睇淡先

好人一世平安

g持麵麵
個市咁，點算

支持！

好的大佬

麵神要身體健康
我下半世靠你燈塔引領方向

面面

1

麵麵

link 呢

推

升定跌 唔好廢話

G持

加油

麵麵要籌錢醫病啊

面面加油

麵麵可否不要走 我地巴打好愛你

麵麵加油

R.I.P.

原來破左處

籌爆佢

推，媽咪哥加油呀

我麵

篇文雖然好長
麵麵應該寫咗好耐
但大家真係要睇啊

多謝麵麵一路以嚟俾咗咁多歡樂我地

Push

加油呀麵神

麵麵開patreon

你反向操作係人都知，指點下連登仔，有賺既每人比1%你都夠數啦。

加油麵麵

fb post最底

有無話隻藥成功率加到去幾多

幫你推

比錢你入sqqq

咁多位善長仁翁
善有善報 個個發大達 買乜都嬴

大家靠麵仔搵左咁多錢 一定捐

你咁樣用私人銀行戶口收錢，會俾銀行凍結你戶口架wo

FB 跌停

輕輕一推

乞食行遠d啦

希望大家真係會支持麵麵
佢篇長文睇到眼濕濕

推，唔好放棄

今次仆街了

我用個倉換你條命

••••••••

G持麵麵

岩岩準備入錢你講d咁既野

都係唔捐了

你不如開post話自己今次死尻硬，燈返自己

出番分力

你做張家輝 連登仔做馮德倫
一下子就夠數啦

G持麵麵

ok 跟

推，支持媽咪哥

ttf平均研究好似4個月
但我年輕d 應該會頂到耐d

出少句聲ok?

邊位手足因為麵麵食到個v型反彈既幫幫手

利申: 輸左錢

我要救返呀麵

又醒喇？

麵神一生平安

面神

有冇轉數快啊

麵神不如開 Patreon
大家睇你 post 都賺得翻
跟住又分翻 d 俾你

麵仔 加油

幾時死？

毅進星500

加油呀

不如俾多幾個payment method人
又唔使手續費㗎啦

麵麵一世平安

麵麵一世平安，by the way 點睇大麻股

即課

唔洗多講
1. 腳膠$100

嘩

你搞多個聚會party，人人收350，咁仲快

Cow?

過左少少俾你。 面神加油=)

推呢個

麵哥撐住

積少成多

即比 祝康復

加油 幫推

Ok，我先

1.毅進星 $100

Pishhh

洗黑錢，拉得

會比銀行ban架喂

屌 㩒錯sor

160067187囉
咪打左出黎 係最下

點比 support

麵神加油💪
小小心意，希望幫到你

麵b你唔會有事ga

支持你，今晚返去搞搞佢

一句,牛定熊
中左我比一半你

麵麵加油
願意為你戒牛肉

不尋常交易

sor
冇睇到

冇錢，但幫你push

岩岩諗住過數 畀麵麵

麵

麵麵幫手救市 一眾巴絲贏咁多 幫幫麵麵手！！！

$100usd

你個祝福都幾

你講左牛定熊先
跟住我地買完 聽日即刻平倉 捐比你

呀麵

咁要點做

祝福麵神
睇好牛啦

加油呀麵麵

冇你嘅投資意見，我仲點炒牛熊呀屌

幫你推post
建議唔好用銀行
最好都係用 go fund

支持 !

你集資買股，應該好多人幫襯
出貨入貨講聲就得

....

入銀行定gofund好呀

麵神 加油

雖然最近股票都係咁輸 聽到麵仔病情無惡化
課金G持！！

Take care

大家有時間嘅話請睇吓呢個post，係麵麵少有嘅真情流露

咁多位清 多謝大家一路上照顧 想同大家講兩句心底話！！

麵麵果斷時間真係好徬徨，無論點都好，希望各位巴打絲打一齊陪麵麵走落去

仆街 我捐咗$100會唔會出事

麵麵+U
你是我地財經台G處

小小心意
麵神早日康復

靠麵麵發達果D俾下錢人啦

窮J俾住你100先啦麵仔

籌錢醫病大把人給錢你

祝福你 無事

將我今日個倉升到嘅捐俾你

推
一陣入1舊 買個娛樂都抵啦屌

祝早日好返

頭500like有冇內幕tips

比番啲錢我先得唔得

岩岩想講
100鎂都有人課

你做咩唔開係嗰啲籌旗網小心銀行話你洗黑錢

屌你咪燈啦

燈死埋個腫瘤

支持

開個眾籌啦
私人銀行可以咁咩

課金呀

推呀

略盡咗綿力
祝你早日康復

推到熱門

頂住！

麵麵加油
等陣share完個post再過數

仆街了

麵兄保重身體

封返封利是俾你

可唔可以登死拜登先

已經上左熱門

麵麵要加油
快啲好番
要靠你燈死支那架

一句到尾 你貼好倉 我買淡 再課金俾你 好過啦

HSBC FPS 轉唔到數

推推

即刻唔敢入數

希望大家睇到

唔講咁多 麵麵要身體健康！

媽咪哥你份危疾claim唔claim到

唔好用轉數快 有機會close account

屌 聽到好撚驚

好，我撐你，200蚊唔好介意？

認真想捐，有冇人解釋到會唔會出事?

老母麵有冇醫生紙講病徵
要有埋你銀行hide左名之後個initial（你自己hide一hide）
有即捐

我又喊了

咁多位清 多謝大家一路上照顧 想同大家講兩句心底話！！

幫推 小弟廢幫唔到幾多

點會介意

你今日輸左好多

係見證奇蹟嘅時候啦

已課+share

+100 想睇奇蹟 加油

唔會出事

但建議可以開埋patreon...

用個人戶口收錢小心中AML

你老母身價熊

最緊要身體健康

上報左 個職員都答左d同冇答冇分別既野

推 最緊要人無事

呢個祝福我諗呢度冇人想要

麵麵話上報左銀行

可能銀行見可疑就封左
麵神開眾籌啦

你依句唔講仲好地地

小心比人當洗黑錢

純野生 $500
麵麵加油

GROUP到老母麵話上報左

雖然萍水相逢，阿麵頂撚住

係咪gogetfunding 唔會有洗錢嫌疑?

捐左少少，你要加油呀麵麵

麵麵仔～～～～

我愛你呀麵麵

想知呢一個鐘收到幾多錢

含淚支持

麵麵
我地永遠都咁愛你啊
你一定要加油

用識別碼 呢個係電郵/電話

估唔到咁多人捐好撚滾動

一定要身體健康

撐住
我愛你呀

不入了 bye

驚唔驚銀行acc比人凍結呀？好似唔可以咁樣收捐款，小心d好

嘩屌 你把口咁毒唔捐了

麵神加油呀。

雖然無錢 但我同你推爆佢

仲捐唔捐好

幫你推post 再課金

咁零丁嘅？

建議用go fund

萬四

我靠麵麵你搵食，唔好有事

Pin this
用返go fund

屌你 你撐拜登 實有手足撐你
你頂撚住呀

因為呢句
我唔捐啦
我唔要做善長仁翁呀

而家有d 頭帶式radiotherapy for GMB
一日帶住十幾個鐘
面神可以試下

Fps identity

唉 唔理啦 課左先

玩到上連登乞食?

集氣

麵麵平安

有凸幫手足ok?

少少錢，大大嘅加油

與麵神相見都是一種緣份

相信一定有奇蹟

Safe and sound

發達啦麵麵

早日康復

拎去洗啦 祝我輸到甩褲就得

麵麵身體健康

+100

頂住呀麵麵

咁樣好揾過炒股

籌夠買隻動物double先la

終於肯籌啦咩

諗起六道仙人
保持警惕好啲

無事嗎

睇返個page開咗七粒鐘麵麵先出post
即係麵麵應該一路喊，一路改，寫足七粒鐘
諗起都覺得好心噏

所以無論大家課唔課金都好
都希望禁一禁入去睇吓麵麵心底話

麵麵
要加油呀

入咗Fps identity, 佢話唔得

麵神加油

有凸留番d錢好d喎
唔知之後仲有冇其他雜費

支持麵麵

麵麵幫連燈仔贏左咁多，今次要幫返下手燈下麵麵

支持麵仔

push

略盡綿力

唔會啦 面面真人相見過

FB搵唔到 想課金

屌你
你快撚d死咪好囉
點解要捐比你？
捐比你燈我？
屌你死老千終於呃錢了

為免俾人話呃錢，希望之後會出個收據，增加透明

祝麵仔身體早日康復啦

好人身體健康！

你呢d on9實比天收

會唔會報返個總數出嚟？

麵麵加油 相信好快籌到 吉人自有天相

大dodo

放心 呢d會做番足

會

麵神唔好輸

你平時玩笑不恭
要滾動到你真係好難

希望你睇到大家對你嘅愛啦
其實唔只物質上，精神上我地都準備好隨時支援你㗎

PUSH

雖然我兩萍水相逢未見過面，但都支持面仔你！！！小弟略盡綿力唔好介意，加油！！一定會好返！！

麵仔要健康

雖然成日笑你

Qq

買過你對家 而家還返畀你

On9 冇撚野呀 咁快就想呃人錢？
預比人屌

面神試藥。。。醫藥估無運行

平時跟佢反手買，賺得仲多啦，捐少少有咩問題

推
幫麵神貼埋條拎出黎：

如果想節省手續費就直接入錢去媽咪哥哥戶口啦

好人一世平安

留名幫推 人窮幫唔到手

麵神

多左既錢我之後會開post問番你地決定捐去邊

開Patreaon唔收手續費的

捐ED 雖然唔多 老母麵加油

呢到好多捐1000既大芋

有冇諗過開Patreon？

過左500比您。加油面神

自己keep住啦或者買sqqq, 成日輸錢

推
麵麵

當睇左場戲

呢排好窮
俾唔到多過100蚊
今晚入數

唔會用係投資到囉

俾人拉架

留住先，等真係完全好返穩定先

燈死拜登一定課俾你

多咗嘅錢拎去all in SQQQ

開patreon每月穩定收入啦。在patreon開燈神好過

已捐， 加油麵麵

真啊屌 會join

快啲好返啊

支持麵麵！！！

課金俾麵仔 好過俾飯民

濕尻何wayne開patreon都不少人,面仔實勁過佢啦

直接匯錢去你銀行戶口
會唔會被銀行當商業戶口???

買SQQQ啦
遺愛人間

太耐 唔可以短期籌一筆大既金額
籌完再開比較適合

加油。麵麵，身體健康

依樣真

又係你

好似話同銀行講咗
mm:「個職員同我講籌款唔會特別查 但佢話只會好似恆常咁隨機查某幾筆錢都會發生🤔」

希望冇事
有嘅話就要靠連登嘅法律巴打幫手啦

有剩又無用咪捐去病人買藥嘅支緩機構

你睇清楚試多次
有人啱啱入都OK無問題

課

加油呀麵麵

麵仔加油呀！！

每日號召人籌錢你好快就可以成為千萬富翁

捐咗啦麵麵！ 身體健康

你攞jj開榴槤先 我即過數

真點捐錢比你買sqqq

你搞咁耐又派膠又開谷開見面會就係為左呢一刻去叫人比錢你吧

終於得

都一樣係幫翻有需要買貴藥而唔夠錢嘅人

幫推

已課！
麵仔加油撐住，我哋一班巴絲永遠支持你

已課

面面開 patreon啦

今次拜登俾你燈死 簡直救世界
巴打們唔會忘記你既恩德

正解

搞掂咗
#418

認真其實無惡化就唔好搞佢啦, 搞親通常就愈死....

pish

下次靠你贏返

毅進星 $500

佢呢個病預期壽命通常都係少於兩年
所以點都好，有希望都搞搞佢

突然咁多數入你銀行戶口會唔會比佢凍結架

應該就係TTF

屌你老尾我跟左你搞到輸晒啲錢仲叫我捐比你

捐完先睇到
屌

天妒英才

借兩皮比你all in隻熊乜都夠啦

喂喂，課咗金你要燈死China Joe呀

你係咪跟麵麵啲料買

係人都知要買麵神對家

就算比麵神祝福都會課
不過窮撚淨係課到少少
幫麵神推一推post幫補下

為咗等你出現呀 落地獄啦你

憑你呢句
我決定捐

捐左500俾你。

麵神身體健康

會唔會比銀行當你洗黑錢

Pushhhh

各位財經台手足撈左咁耐既錢係時候要回饋番啲比金主喇

已課，加油！每次入你d post 都好歡樂

必課

麵麵係咪要去做CAR-T？

召喚同媽咪面打對台贏錢嗰班人

祝麵麵龍馬精神

透過呢個post block d落地獄既on9 hi

牛定熊
講完即課

麵麵 加油

麵麵大步攬過

己課 加油麵仔

聽日賺到30個就捐5%俾你，絕不走數

去到呢刻，仲問升定跌，俾返同理心，ok？

麵神加油

已捐，有癌症係好慘，放棄治療的話最尾個段日子好辛苦

課咗少少 麵麵加油

比狗捉你控制股市

面仔你整多一二個戶口分流下啦,突然咁多錢入驚你被銀行凍結

已課 麵神頂住

LM
Btw好有信心

加油 麵麵

大家都要支持麵麵，捐一百幾十麵麵會保佑你

又唔係既 如果要開我一早開左
而係我考慮左好耐應唔應該去接受d新治療

始終新治療點好都好 都會影響你生活品質 係唔會令你舒服左架

屌 你講嘢負面啲好 登返自己

有冇考慮拎哂去買牛熊

點解又會咁㗎

加油阿唉

係，一陣又拉鳩麵麵話佢洗黑錢

推 加油麵麵

ttf 我係fb個專業下面有打到架

洩露天機比你都唔識把握真係冇撚計

食少餐飯幫幫你
祝康復

等你好番帶領牛軍呀大dodo

捐撚咗980比你，留咗20蚊買六合彩

個fund raising platform 抽水都幾深

點解唔搵生果，數字，百分，月亮幫手呀

麵麵 其實你繼續做你嘅研究 然後叫你屋企人買你對家 你哋已經好多錢
between 講笑還講笑 真心希望你冇事

支持，不過建議你開多一個戶口

你想落地獄者
唔使咁嘅

返到屋企會捐
幫推

加油麵

倒自己米

係 最好唔好用 無謂益佢地

其實我都唸左好耐用唔用gogetfund

場波未完，一日唔放棄都未輸㗎麵麵！！！

自己的事自己做

之前係連登借咗一皮比一個巴打，之後沒有之後了，tg 都delete 埋

大家自己唸啦

我們已按您的指示於2020-11-10從您的戶口XXX-XXX支付HKD1,000.00至16XXXX187。

已課, 加油

已課。
身體健康

大dodo 可唔可以燈多一次拜登
你未破處架

麵麵加油！

1.整多一二個戶口分流

2. 開patreon

誠意建議

仆街 捐完先見到你講啲咁嘅嘢
今次Pk了

推，為左全球經濟走勢預測，推！！！

推

唔夠我再課

麵麵加油 少少地支持咗你

會唔會連自己個病都燈埋

patreon都會抽水都唔少

已課2千
早日康復

已捐錢

少少地 加油

窮撚學生無咩錢 比10蚊你聚沙成塔啦

加油麵仔，早日康復呀

快啲好返

你都係祝大家輸到冚家玲啦好嘛？

麵仔加油
有一眾連登仔陪你走落去架

祝你早日康復
學生哥少少心意

推！要身體健康！

講左牛定熊先啦

麵神幫左我地咁多 依家到我地幫手

小小心意

已捐，加油

大DoDo

毅進星 100

撐麵仔

點解要搞9自己

牛定熊 賺到嘅全部比你

兩件事喎巴打
冇話過借
識字嗎？係俾

又燈

當l如有人用自己患腦癌而騙取善款，我相信騙徒必定全家得報應。

而我相信麵仔已去到無路可行又想買個希望，才會公開眾籌去希望得到一個延長生命嘅機會

g chi牙麵

唔比了

麵麵加油！！祝治療成功！！

你係幫兇

唔好啊
你講想入邊隻好過啦

加油麵神

已課5百

已課，祝願明燈繼續發熱發亮，指引我路

好人一生平安

Tui.
加油

推啊

捐錢同借錢好撚大差別wo

唔知點幫到你 但早日康復啊

捐左500，麵神加油

邊個要佢還

又呃錢

係wor
月捐仲好
我地又睇到你牛定熊

推咗先

學生哥冇咩錢，一舊水當幫吓手

玩下膠呃下like冇乜問題
但咁樣叫人俾錢真係好似有d怪怪地.....

點都好
祝你早日康復

90萬

數已過，拜登就麻煩晒

屌你

May the Sacred Flame light your path on this fine day
And may it ever shine its warmth upon you

念在你燈死左隻臭蟻，無勞都有功

過幾日記得update吓有幾多，唔夠我地再捐

原本諗住捐多300
而家連前面果啲都後悔埋

7頭，你係借wo

太多人入錢落同一戶口 會俾人封架

講真你平時玩膠扮傻我唔理你
但你借住班冇思考能力嘅傻仔上位 開曬facebook其實都已經夠啦
痴撚線而家夠膽呃人錢？有本事咪自己燈返嚟囉 唔理你真定假 但有啲骨氣嘅人唔會咁樣做囉至少今次真係俾人睇清楚你真面目

我都想你健康
但係點解你有錢炒股
但又係連登求人俾錢
成件事好矛盾

麵麵早日康復

捐錢比你都要陰9me

Agree
我相信麵仔

小小心意。。

搵唔返？

Show Blocked User 單機啦你 祝你生癌死

捐左$150 略盡綿力

btw 祝你早日康復

加油面面，燈死D癌細胞。

幫推 雖然冇玩開股票 但係都祝福你早日康復

麵神 好多謝你俾咁多樂趣
不如無論點都好 希望你不停上水交代近況
唔好又好似六道仙人咁
拎完錢就唔見左人
我信麵麵好善良的

照捐啦，我捐二千啦

多謝麵麵帶給財經台嘅歡樂！！

天佑我麵

捐左少少 加油呀麵麵

係咪洩漏天機太多

G 持

啱啱想講咁樣收錢好易俾人查

咁大隻紅色字 你係咪老花加色盲啊 我又捐錢比你醫好冇啊

要燈死d癌細胞

捐左50萬

已捐，雖然你咒我哋，但都希望你捱過e關！

大家咁話

弱撚智

小心仙人事件再現

加油呀麵麵
等大dodo 好返黎帶領我地！

估唔到咁多傻仔課

有point就講
淨係識弱撚智真係唔知邊個先係弱智

Push again

洗鬼還呀，知唔知幾多人跟面面搵食

買老母麵對家既係時候回瞶下

講咗個市先，代你買咁啦

奉獻比麵神，包保你地未來一年財運亨通

支持麵仔加油呀

搵咁多有無買保險

冇用㗎 班傻仔唔撚會聽
呢啲人喺高登真係見得多
基本上有返咁上下連登名氣就會呃錢

關你撚事 ？

唔抵得你咪去生下癌試下囉

block得
你咪撚衝出來柒啦 on9仔
土匪再見

麵仔你個ac 突然咁多入數怕唔怕比人cut 戶口，有冇其他途經比錢你

大dodo 入返股SQQQ先得唔得

Block撚左條傻鳩-記得唔好手動呼吸
人地都咁撚慘啦
佢叫人捐比佢又唔係迫你比錢佢
人地都比埋份report你睇啦仲想點呀
唔鐘意可以唔撚捐無人迫你

捐

眾籌犯法呀？你唔抵得人有名氣？

燈吓自己

真 我第一個報名

屌 笑死 呢個要PIN

你咪當我心甘情願比人呃囉
幾百蚊跌都跌左

根本歷史就係不斷重演

受騙的比騙徒更混帳

永遠都有騙徒就係因為永遠都有戇鳩仔

唔講咁多
屌你老母

最後又出來昆$
賭股咁撚勁都要出來乞$？
笑撚死人咩

佢都病到咁，咪當大家一齊支持佢

我大把社會經驗, 見過大把呃人錢嘅嘢
老實講
今次我寧願佢係呃我

唔get this logic
"最近我照完mri 知道我既腫瘤並未有惡化到 所以我希望接受d新既治療"
冇惡化唔係即係而家治療有效咩？

仆街了今次

又開始昆手足錢

首先你有咩證據話人呃錢?
至少我認為自己當日係見麵會見到嘅嘢
睇到嘅並唔係虛假

兩樣野嚟

搞多次見麵會服眾

麵麵加油
唔好放棄

Agger, 今日輸股票輸小d都係度, 大家比希望一個人唔好咩

其實
點證明 ?

呢個世界真係好撚多黑心既人
班仆街真係唔驚比雷劈？

有無證明到你有病？

又一個唔識買對家輸到仆街既傻仔

乞兒麵

幫你老母籌緊錢呀

麵麵最緊要身體健康 雖然我無玩股 但希望你平平安安

眼紅人好咩？
有本事買咩跌咩 post上來比大家睇

順手燈埋比螞蟻更熱既股

毅進星100
加油

至少有骨氣嘅人唔會咁做

支持支持
無問題

今晚幫襯返伯母 唔好嬲

麵仔祝好運

原來真係呃到錢
唔怪得倫敦金長做長有

收皮啦，屌你老母。。

請問劈左班死黑狗未 ?

Same, 重要係brain cancer
幫得就幫

你自己生cancer無錢醫記得有骨氣啲等死

想聽吓你意見點解咁鍾意佢

喂唔問得㗎

幾百蚊經紀費都好幾倍啦
捐啦

點解會咁多haters？

點解會有人對一個網友講d 咁惡毒既野

⋯⋯⋯⋯慘得過我兩次見麵仔出post ,即買麵神對家贏幾萬蚊呀！

吹呀！我鐘意課金呀！

Block 7個手動呼吸
等個on9仔單機啦

關你撚事，唔關心麵神就出番去啦

即係如果係你 你寧願選擇死撚咗佢好過?
咁我希望你一世都咁有骨氣

麵神，雖然我有開post笑9你，但真心祝福你可以奇蹟康復 希望你見到我地既打氣，包括實質既金錢支持。

上面班友係唔係未感受過個倉Free Fall時，聽到麵神買熊既感受

我有錢 甘心比佢呃

連登仔靠牙面都搵唔少
回返個零頭都合情合理

信就信唔信咪算數囉
都講左人地出左份醫生嘅report prove
但你一定話report可以假姐
咁你咪抄佢出個Post話自己有全世界得你有嘅病
再出埋份report做prove證明
睇下有無人捐比你囉

又唔見佢地自己/叫人買，搞到出來乞$
仙人事件重演

師兄，睇開啲啦～
當你有絕症，冇哂辦法個時，骨氣當飯食？
連生存時間係奢侈品既時候，過得一日得一日，你自己會點？
要人幫唔可恥，你唔搵人幫手，自己都放棄自己個時，就可惜！

共勉之～

有骨氣？你咪撚食飯啦咪撚飲水啦 全部大陸黎架

你會唔會搵蘋果幫你用基金代收 你咁樣銀行好易close你account

屌你 啱啱過完數先睇到咁你就快啲同我好返 日日阻住我發達啦

我就唔信佢本身一啲錢都冇

你老母俾人屌到上市

都係果句我唔信佢本身唔夠錢

留到你真係好番再算啦

麵神真係有惡性腦腫瘤
絕非六道仙人呃人之輩

你條友仔要戒賭
唔好玩牛熊期權
留番d錢醫病照MRI好過
利申：之前醫院腦外科照顧過麵麵

已Fact check

希望麵神大步檻過，順手燈下自己個病

人無事先做到世界冠軍

我鍾意捐俾麵神，吹咩
你咪試吓學佢開個po睇下有無人show 9你

夠數未

超, 咁咪即係願者上釣

咁以後啲電話騙案 乜春騙案 都係咁啦
一句願者上釣 就合理化 ?

天使降臨

非洲每過一分鐘就有60個兒童冇野食

我會show 番我收左幾錢 用左幾錢既單據上我fb page架啦

就算你話人玩膠
我當你講中左
我都起碼笑過
小小錢當打賞又如何？

Lm

你就係破佢處個醫生

係咪要jump了

捐咗少少比你啦，快啲好返

同家姐一齊捐咗，希望奇蹟會發生，麵麵早日康復

走啦柒頭

好人一生平安。

推 頂住麵麵

認得你呀巴打 多謝你照顧佢

比左咁多歡樂大家，幾舊水當subcrixxx fee(唔識串）都抵拎去唔洗找

呢隻口臭冇教養癲狗唔係第一次出黎咬人架啦 大家block柒左條賤種啦

得閒POST下假倉夠呃班傻仔架啦

捐左比你,
cancer過來人

$100當比你呃左
下次話比我知牛定熊

麵麵，Pin this

快d 好番

真心覺得你慘

支持麵神！

麵麵加油呀，即課希望你可以早日好番

你條撚樣要無事啊

原來你就係破佢處個個醫生

麵麵 雖然兒登有好多Haters
但仲有更多嘅人支持你㗎
等你好消息

關你撚事 唔係問你就出返去

你豬咗好多？

使撚，上面嗰幾條傻仔由9得佢吠啦
蒲開財經台既巴打無人會覺得麵神呃錢

樓王估唔到見到你

咁毒既你

再推

推推推

麵麵平日過咁多料 咁點樣算係呃呀
d 賭波page賣料都唔只

麵麵你唔好有事
做條長壽麵可以嗎

少少心意 希望麵麵你大步攬過

唔夠再開聲

麵麵之前搞個見麵會
有百幾個巴打見過麵麵真人架

可惜連登寧舍多hater

麵麵要加油呀

螞蟻金服都收得皮，可唔可以祝我六合頭獎永遠無我份

Pish

你咪祝福樓王

吉人自有天相

出現了

加油啊麵仔

support u 4ever mee mee!!!!!!!!!

連登有愛
捐咗少少買個希望

連登仔醫生？

大家幫手推上報,齊齊救麵神

推喔
18萬人1人$100比麵神 好好處理

大佬
捐左比你 不過唔好祝福大家
你祝福股票得啦

你咁講完 我都捐！

防人之心不可無係ok嘅
捐錢嘅人未必啱㗎, 可能你先係睇啱咗

麵麵加油，我地略盡綿力

上次靠你反手贏既小小錢比返你了

弱智出沒注意

有9000個fans捐$100就得
麵仔應該好快夠數

推上報

你買一股tqqq貼圖上黎
我課課番十倍俾你

已支持 早日康復呀

已入o左去gogofund, o甘橋張全球付預付咭仲有469.9, 9毫捐唔到

保重

麵哥加油 撐住

邊間銀行？

好番再出post, 等你

一早block左個傻鳩 由佢單機啦

一係自己keep一係612啦

幫你推啦、錢就幫唔到㗎嘞

捐ed

唔出奇，係選票post有個巴打係白宮人員添，個日Trump宣布勝利個場佢有相post上黎

gayau

慘得過我次次出嚟都仲有人覆我

學生哥冇咩錢
捐100蚊俾你頂住先

既然你陪我戰勝大戶
咁我陪你打死病魔

身體健康

雖然唔多，但係都希望可以助一分力，祝你早日好返

小小心意
祝早日康復

冇錢但幫推

用來買牛熊 比指示大家啦

1001連登post 一人比900佢啦

剩係燈死碼蟻都值

add oil ar meme

moment

拿来做救市基金

多謝Moment巴照顧麵麵

點解你唔試吓燈返自己個病？

有錢炒股無錢醫病

已課
麵神早日康復並繼續指引一眾財經台迷途巴打

1小時爆post
加油麵仔

Done~加油麵麵

明

金已課！麵麵加油

冇咩錢 淨係捐到少少
想你快啲好返長命過我
幫推

麵仔，加油

推！

屌你靜靜地收錢醫病好唔好 捐左先發現比你燈左

連仔 解post lock 呀

面仔,盡快轉走錢,驚你戶口被查被凍,仲要用citi

用監管鬆的大新之類啦

嘅然大家咁驚麵神係騙徒，我相信連登管理員admin 會聯絡麵仔本人提交醫院證明有呢個醫療report

連登admin 一定做嘢

麵神, 我能力有限, 但都想盡少少心意, 希望你唔好介意, 祝你早日康復

屌
靜靜地....

麵仔

一點心意

仲要一齋睇我侵反盤

捐左1.1

呢個係捐錢po, 我有份捐就關我事
你真係成條76咁樣，喺現實世界係咪無朋友？

加油 戰勝病魔

巴打hide番啲冧巴好啲wor

moment哥

捐了1k, 加油

2020仲相信報應
過去一年香港發生咩事你瞓咗？

今次仆街了⋯⋯

唔係行開嗰頭，第日先，加油

所以２０２０年都仲有倫敦金同電話騙案

因為GBM可以話係不治之症，平均預期壽命通常都低過兩年，甚至大部份一年之內就死，年輕嘅話可能會好少少

所以就算而家呢一刻冇惡化到，都唔代表可以捱落去(當然我希望有奇蹟出現啦)

咁而家有兩個新嘅療法，一個係喺台灣做緊臨床測試，另一個就係部TT機，當然唔係話一定得，但係有機會嘅話都想佢可以試吓，畢竟GBM可以惡化得好快，而且之前嘅病例有眼睇命仔都唔出

真係犀利
打字就判斷到我有冇朋友

呢個係捐錢post 我有意見就關我事

支持麵麵
好人一世平安

雖然你搞鳩我tesla同農夫，但都課左，略盡綿力
希望你可以好番，當初你出post話奶野既時候我都為你食左陣齋祈福

但真係唔好攞眾籌啲錢去買股

幫手推上報

喊係有眾籌網Gofundme咩 做咩直接轉錢咁傻啊

唔緊要啦，如果輸3成倉但換番麵麵條命都好抵

你情我願, 呃都係自願
吹咩

金已課

好人一生平安

課左
加油啊

屌 麵麵直接成立基金仲好
用呢筆錢買麵麵對家 筆錢長滾長有

加油麵麵 已貨

Pishhhh

都係果句啦 點解唔自己燈返自己？
仲有拜燈單嘢又冇咗件事？一定係蕭山搞事

推到俾拜登見到

香港用住PLAN A先
台灣應該去唔到吧?

捐咗

買個快樂 當左買旗
又當買消息

唔得咩

當一個好燈朋友出事要籌旗

都預左比嫁啦

好撚可悲

少少心意，麵麵加油！

就爆POST, 冇事既

做好人唔會有人玩你

末期重醫？

冇問題 一定夾份

少少地捐左$200 唔好放棄繼續醫

well said

有新療法，有機會都想試下
麵麵值得擁有機會

幫你1001

已課，麵麵加油

燈死咗咁多仲洗撚騙咩

會唔會有恒生戶口 易入錢d?

講！牛定熊，講完用錢掟到你好返

起咗你底
你無交稅 俾人告
你呢家又交返？

請問選票post有冇link想睇

麵麵要剃髮了

麵麵早日康復！！

幾時有判斷呀，問你係咪無朋友呀，問題黎呀on9仔

不過明既，有人對號入座

同埋可惜你既意見無人buy

咁啦，你又po個acc 出黎，
各巴打過一蚊你買糖食啦好無

燈自己

轉數快米得law

末期喎⋯⋯

精神上支持你

轉數快會唔會有限額
爆左會入唔到
同埋大量錢入鳥銀行會唔會BAN架

1001 未

留名幾個月後話冇事，半年後話復發

想睇X2

而家醫學昌明係藥費好貴姐

最緊要人無事

全力支持麵神!!!!

我知大家有心, 但可唔可以hide左你地個名/戶口/交易編號再post出黎
過左成年都唔識保護自己

麵神睇到幫手pin

相信連登仔呢下捐比佢，都無平時同佢同船咁蝕

如果麵仔係假膠,衰極我最多都係唔見幾百
好過因為慳果少少錢搞到人地無左條命

同埋我依家又唔係差果幾百蚊開飯
課個金都無左
麵仔加油

麵麵加油啊！！！

捐了 祝身體健康

老實講個兩隻野都唔係一定得
不過麵神話想試一定幫
利申捐咗

有班巴打幫佢搵到兩個新療法，不過應該都係測試階段
台灣嗰個臨床測試緊
一個TT機如果我冇記錯好似係以色列公司出
麵麵篇文有寫㗎

麵麵得廿五六歲(好似係咁上下)，想佢多一個機會

加油呀麵仔

加油！

1001?

9000個連登仔一人一百都夠

推爆佢

要好翻呀！

1001